香港警察仲係咪男人黎?

從來未有一屆政府既警隊係窩囊到俾人恰到踩上門
縮係屋企唔敢出聲
仲係咪男人黎
警隊仲有無威信?仲有無王法?
唔敢清場，到底仲有無能力可以保護到香港市民既生命財產?

狗：為左錢 我可以

操到咁行都係為影相同俾犬友笑下姐

全力支持香港警方執法並公正公開地設立獨法調查委員會

條友真係好廢，淨係夠膽喺入面吠

同朕check下香港警察仲有無撚?